其實班警察書都未讀過 憑咩話人無腦？

係呀話你呀 柒頭公安讀唔成書嘅垃圾
獨立思考又無，邏輯分析又無，淨係識做隻哈巴狗俾政權擺上檯，啲散仔都算，但連啲膊頭有花嘅講嘢都1999好似未撚瞓醒咁，真係搵唔到一種職業群廢得過你班蝗家香港警察。

唔理衝唔衝 721金鐘

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

報讀了毅進紀律部隊課程的阿南於2017年的文憑試考獲「單位數」成績，後來曾到台灣升學但感覺不合適，最後選擇回港報讀毅進課程。他說，身邊有朋友常於網上發表「黑警」、「毅進仔」等言論，他不會在意評論，認為這些年輕人容易被煽動，「他們在留言前大多沒有自行思考，都是人云亦云，不能以偏概全認為毅進同學全都不好」。